男仔真係好幸福

又有得屌人
又可以被屌
女仔就唔同
淨係可以比人屌
我都好想試吓屌人咩感覺

唔識裝假鳩？

我想同你做愛

咁我feel唔到條撚㗎嘛

收嗲啦屌你老母
女仔要幾多兵有幾多兵
要搵錢又可以做ptgf
唔開心又有大把人爭住氹
男人？撚都冇得含呀

認同

你想試搵我試

你哋啲毒撚唔識溝女姐

pm

Hugo1991

Gay post

我真c

此post已完

你唔識收兵啫

女直接比人溝啦 洗撚溝仔咩

真 佢自己秒自己

你可以體驗兩種俾人屌嘅感覺

都未計事前要點樣招呼D港女
根本物不超所值

但係又可以屌人 又可以俾人屌
咁樣性價高啲

你哋啲毒撚溝唔到就喺度發爛渣

又啱喎

男仔屌人之前要嘥幾多時間金錢精力你唔講?

Gay不可塞